金鐘係真手足既唔該返屋企

明知有鬼聊你哋,其實两邊都有鬼係到, 聊打交,係手足點會咁,係真手足就返屋企,大陸人識廣東話,挑事端,開記者會有野講,集結就打鬥, 真手足麻煩返屋企,大陸落左百幾人落來.